正式宣佈，仆街狗主下世做支那狗

屌佢老母垃圾狗主
公屋養狗已經唔撚啱
養埋啲臭格乞人憎既松鼠狗周圍撩是鬥非
仲要出街唔戴口罩係lift 到瘋狂嗚叫（似發嬲）
仲要埋黎搞我隻腳
差啲俾佢咬親

推